反送中捐錢 VS 買口罩錢

做個投票俾大家反省下自己付出過啲乜

用係反送中既錢多

買口罩，漂白水抗疫既

希望個結果唔會令我失望啦

時間性喱
反送中半年
抗疫一個月
點計都會反送中多

唔係嫁，我身邊真係好多freerider，點睇都唔似有付出過